大家聽日返唔返工

比心機搵錢

有咩人星期一打算唔返工

返工定罷工

星期二呢

玩2日1夜，太快完唔夠...

睇出面post，覺得香港人好慘，我都係聽日準時返工了
搵到錢再去旅行